---
layout: post  
title: "Encadenados"  
date: 2020-06-01  
categories: podcast  
image: http://cataclismospodcast.gitlab.io/images/02.png
podcast_link: https://archive.org/download/encadenados/02-Encadenados
tags: [audio, piloto, cultura, Cataclismos]  
comments: true 
---
Temporada 1: El amor, el amor... 
*Las relaciones tóxicas no sólo existen en pareja, existen también en las amistades e incluso en la familia y, cuando descubras cómo lidiar con ellas conocerás la belleza de una relación sana y se te abrirán oportunidades que nunca imaginaste. 

<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/encadenados/02-Encadenados.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/encadenados/02-Encadenados.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

![#Piloto](http://cataclismospodcast.gitlab.io/images/02.png)

Recuerda que puedes **contactar** e **interactuar** con nosotros de las siguientes formas:

+ Correo: <cataclismospodcast@outlook.com>
+ Web: <https://cataclismospodcast.gitlab.io/>
+ Feed Podcast: <https://cataclismospodcast.gitlab.io/feed>
